sigma =呂布

三英=佛利民 手卷 taco_tuesday
Me=貂蟬

你係典韋咋
肥佬地中海大叔

Gay

你襯唔襯得起sigma大師

邊個係董卓

樓主兜個圈原來想讚自己

樓主武安國

收到風樓主係周瑜